（聖誕就到）男裝銀包推薦

聖誕想送禮物畀人
筆直：$800-1000
但睇中既都out晒筆

想睇下有冇咩workshop/手作真皮銀包

見到有間可以燙金印自己筆跡，靚到傻左
但好貴 同埋自己寫英文麻麻地靚

同埋佢d卡好多 十幾廿張
諗緊要唔要分開銀包同卡套

推推推

高登冇男人？

毒撚去到邊都冇存在感

淨係用過Tommy同CK，CK我好鐘意，耐用簡潔
手作就答你唔到

推

之前用Tommy 應該budget內搞得掂

佢係tommy返過工
同埋tommy有個款幾靚既 而家都仲見到 係amazon見到$2xxhkd 但係前年送過畀ex